唔好再分化，唔可以再少一個手足

抗爭運動就係要團結，要互諒，要容錯
而家受傷被捕係義士&街坊

黑警、鄉黑、狗官仲未受到應有報應
咪撚再小小事就搞分化

前線從來冇主動襲擊商鋪同路人
只有被挑釁被襲擊先還手

繼續齊上齊落，唔可以自亂陣腳